Blijkbaar wel had een brok steenkool genomen om te onderzoeken.
Ik greep de kans om mijn positie lichtjes te verschuiven was krap geworden en toen geluisterd.
Ik fluisterde gepassioneerde gebeden voor de veiligheid.
Toen hoorde ik het langzame, opzettelijke geluid weer naar me toe kruipen.
Langzaam, langzaam naderde het, kraste tegen de muren en tikte de meubels.
